"use strict";(self.webpackChunkartech=self.webpackChunkartech||[]).push([[448],{189:(e,a,c)=>{c.r(a),c.d(a,{default:()=>l});const i=c.p+"static/media/artech_visit_cart_1.a2a8b7e53fff39102b5c.webp",n=c.p+"static/media/artech_visit_card_2.06f9cb7d06063b1e9f67.webp",r=c.p+"static/media/home_white_background.d4f77022fcecdeee5f54.webp";var s=c(462),t=c(579);const l=()=>(0,t.jsxs)("div",{className:"homeBranding_container",style:{backgroundImage:"url(".concat(r,")")},children:[(0,t.jsxs)("div",{className:"homeBranding_text",children:[(0,t.jsxs)("div",{children:[(0,t.jsx)("h1",{children:"Business Branding"}),(0,t.jsx)(s.ArI,{})]}),(0,t.jsx)("p",{children:"Cre\u0103m brand-ul unic \u0219i memorabil care reflect\u0103 perfect identitatea afacerii tale. Fie c\u0103 dore\u0219ti ceva modern, elegant sau clasic, ne asigur\u0103m c\u0103 afacerea ta va r\u0103m\xe2ne \xeen mintea clien\u021bilor. Fiecare element vizual al afacerii tale conteaz\u0103. De la nume, logo pana la paletele de culori, \xee\u021bi oferim design grafic de \xeenalt\u0103 calitate care s\u0103 comunice clar \u0219i eficient mesajul t\u0103u."}),(0,t.jsx)("button",{children:"AFLA MAI MULTE"})]}),(0,t.jsxs)("div",{className:"homeBranding_business_card",children:[(0,t.jsx)("div",{className:"homeBranding_side front",style:{backgroundImage:"url(".concat(i,")")}}),(0,t.jsx)("div",{className:"homeBranding_side back",style:{backgroundImage:"url(".concat(n,")")}})]})]})}}]);
//# sourceMappingURL=448.61bc53cf.chunk.js.map